入黎鬥大塵

話說早兩日個朋友話開唔到機，叫我幫佢睇睇
咁我上到去啦見佢無用側版都知大鑊，點知一睇，哇屌！真係笑左，你洗唔洗大塵到咁，D塵就黎入埋去CPU針腳到

古董機？？

開側板+牛角扇

i7-4771, 有氣有力

好噁心啊 用ipad 仲好啦

咁即係佢屋企經常打仗
咁誇張的塵入哂去...痴線

洗水啦...之後噴CONTACT CLEANER

同你個名一樣

太哂時間了 伏佢幫佢買左張垃圾板頂多陣算

Z87?

屋但人食煙 以前部機同你有得鬥 依家換左新機經常清洗

同我8年前唔識電腦野時一樣

一柝側板。。。。。
即刻去樓下買防毒面具清

以前幫個同事換機, 拆HDD 去新機...
勁大塵, 可能因為佢住獨棟別墅又環山, 機箱入面塵發毛加上佢又去左外國讀書幾年, HDD 上面鋪左層好似CHEESE CAKE 咁o既塵,好似有d 水份咁....
部機竟然仲一直可以正常用到

啲塵 係濕塵嚟喎

但我至少都一個月清理電腦架
佢咁樣可以死得播

我見到有白色毛毛 有養寵物？

yes 養貓，仲要兩隻

no la, 講出黎你地會屌鳩我 最廢果張1150

cheese cake.... cls

上唔到榜

佢支噴槍好撚爽

邊度有得買

一黎就打大佬,除左住沙漠個班巴打邊有人夠你黎

要有個風泵做壓縮